落花牛丸

落花牛丸
原: 落花流水
--
牛丸打的我 溝仔啪野送贈
R friend[o的]仔不過碰運
遭到霸凌是我應得
亦是凌辱了鄉黑
爭咩 爭到變做柒頭
終於 出動酷刑失守
事後扑完了 套不留下印
--
靈感時間:
話說被打女A 就溝左人地條仔
仲叫人吸白粉
MK拍拖 扑野點會無?
人地牛丸姐姐教精你老鼠皮
踢你兩腳 下次唔好喇
--
作住一段仔先 試下水溫
你知啦P牌仔的歌無人推

牛丸 幻想中的你似MK
長腿 直播下沒停一下

邊個負皮我

負皮唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

與星馳共振

....